［錯台重開］窮撚想搬去酒店住一個月 有無介紹？？？

幫朋友問，嚟緊屋企裝修，想搬去酒店住返一頭半個月，有無邊度乾淨又唔貴（一個人住）

airbnb啦

柴灣青年旅舍

呢個平咩？

Thx我睇睇先，想喺九龍區

想平就上airbnb 搵公寓果類嚟住，平果啲好似都係兩百幾三百一晚

其實香港D airbnb 唔見得平，有時青衣D酒店仲平

深水埗蘋果宿舍

我都覺。